what is LIHKG?

To all English-reading users:

Welcome to LIHKG! LIHKG is a forum popular among Hong Kong people, especially the young ones.

Many define LIHKG as a “Hong kong reddit”, but we do not censor for the Chinese Communist Party like Reddit. We do not delete pictures of 8964 Tiananmen Square. We uphold the value of freedom of speech.

Here are a few things you may want to know about LIHKG.

this is Lin Dog (dog of LIHKG)
this is Lin Pig (pig of LIHKG)
this is Brain Monster

“tui” = upvote
“Cls” = it’s fxxking crazy
“lm” = bookmarked
“On9” = moron

Enjoy LIHKG!

Try to say tui

TLDR = too long didn't read (chienglish)

why not push

Are they able to create an account here in LIHKG?

Brain monster

diu，jm9

SASUGA DESU

you are right

on9 can sometime refer to 'gay'

e.g. you are so on9! you are so gay!

“tui” = “push” = upvote

兩樣野黎

lihkg is not a place
is where lihkg people stand

I go to school by bus

Please explain for me

greetings my friends

Hi
My English is good

"on9" also means stupid / idiot.

Tui

dllm

Outstanding move

brian monster

推

You cannot delete posts you already submitted. There is no private message function. LIHKG tries to protect privacy of the users.

So Hong Kong people see it as an ideal platform to express views, especially political ones

A forum for real hong kongers

LIPIG welcomes you all to LIHKG

alright peeps, ask for a translation whenever Google translate fails you.
We're always here to help

diu no Chinese

Upvote

you are just saying japanese in romaji ,is not English

Welcome to readers who are not from Hong Kong

I dont think many of them can create an account of.LIHKG

Welcome

tui

Konichiwa

Pish

pish pish

upvote refers to rating and tui / push is an action to pump the thread

or describing something/someone that is nonsense

English ga nigate nanode

Welcome! Create an account to know more what’s actually happening in Hong Kong!

pish

Tui!!

If you have no account, you can’t comment on posts and read the protected messages

こんにちは

I can't agger more

The largest gay forum in Hong Kong!

This is plastic

hi ,no chinese i hi le lo mo chow hi u want do what seven?? if you want 1on1 ,u come i fight,u,u know?? my power powerful KO you,you sun of beach

Welcome all foreign who want to know more about how Hongkonger think.

and plastic is more or less on9

welcome

push

Welcome to join us
Create an account and we can be brothers and sisters

Ask us anything, including translations of any post you are interested in! Shoutout to all the new comers! Warm greetings from all LIHKG members.

巴打 = brothers
絲打 = sisters

We call each other brothers and sisters here

Support

one on one

TUI

日本語でいいよー
俺も英語が苦手だから

Hi I go to school by bus

Agger pish

english too bad because little talk

halo plz help hk

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

Push push

please don't play plastic

I am very thanks them

push!

Hi I’m from USA

Its common in english forums

Greetings, i am brother pacific

Hi

Can I ask why is LIHKG so famous?

How about pish

Push

Welcome all

Hi! friends from overseas

‘ching’= homie/ bro

gayest forum in Hong Kong

Are you really come from USA?

hello mon post dog , do you understand what are we talking about

welcome friends frome oversea

Pish (Same as Push, Tui)

no,they don't

Tui Carrie lam

push la

no konglish

Sir this way

English please

feel free to pm me if you are in need of any translation
happy to help here

make LIHKG become international

Popo is not good at english

make LIHKG great again

Welcome to LIHKG all English-reading friends. I am happy to explain more about LIHKG if you need.

LIHKG is the best place to learn Cantonese

Brain monster says hello to my foreign friends

POPO = hong kong police

what 7 you say

“Popo” = police
But I don’t know why this name

Hello overseas lihkg readers

From America

me too

This comment is on9

(In this case, on9 [adj.] = moronic)

really ?
why?

可唔可以用返TEOI
個個tui tui tui ，唔係咁拼咖大佬

Pish also

lin pig

i high than you

Imported from the outside world

lin pig is so cute cute

Originated from African-Americans

Can foreign get an ISP email easily?

LIHKG welcomes you

Welcome to LIHKG

=calling the police
=calling the police but fail
=playing balls of plastic
=collecting balls of plastic
=working damn hard
=fully recognised by the lin dog

呢個post尷尬到爆

Welcome to LIHKG!

Really? cls

an illustration of how to use combo icons:

+ space + =

Hi welcome to LIHKG

Hello

Maybe CNN or BBC could help a lot ! If they wanted to know more about HK. eg structure of Legislative council, etc.

we hongkongers will not give up

You people suck

On9 = moron

Rui

yes, my acc created by US ISP email too

hi all
[img]
this is lin sheep

Lin sai we need English Channel

a lot of people don't know cantonese Romanisation
forgive them

hi all

this is lin sheep

We always say “push/推” to make comment
in order to make a post popular
and stay on the trending list

Push
Push
Push
推
推
推

Depends on whether our admim lin jaii will allow foreign ISP registrations.

Auto correct

香港人！還拖！往死裏打！
902、903三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

lihkg pigs hate lihkg dog!

diu Why not English

Welcome to LIHKG
We are friendly HKers

Hi everyone!
Welcome to LIHKG

I love Lin pig

I used my foreign university email for registration

Welcome to LIHKG
Nice to meet you all

great

welcome to lihkg

A english channel in lihkg is useful

=happy to see you (fail)
=very happy to see you (fail) again
=more than happy to see you (fail)
= greetings
=licence or you are caught by the FBI
= complicated situation, do not understand

the Chinese name of lihkg is lin don
that's why many name is start with lin

welcome to LIHKG

十卜=support

hi i go to school by bus

my English very good. today go to school by bus

[置頂］關於連登英文版面守則

HK Police is terrorist

Damn, google it before using it

All women are chicken

This way Sir!

same here, I was surprised it worked

To people all around the world,

We, Hongkongers just experienced a terrorist attack planned and executed by our Hong Kong Police Force. At about 10pm today, our police force rushed into our railway system in Prince Edward station, got in to the carriage and indifferently beat up all the people in it regardless they are protesters or simply passengers. They ignored the weapon guidelines and fired tear gas indoor in the carriage which is in fact lethal. Also, they beat up innocent people causing them seriously wounded. Some passengers kneeled before them asking them to stop but the response they got were beaten ever harder. Meanwhile, the police haven’t arrested the passengers after they got beaten up, showing that the only purpose of their brutality was to sort their anger to violence but not dispersing the crowd.

We, Hongkongers are experiencing a humanitarian crisis and we hope that people all over the world can help us in anyways you can think of. Thank you and we will stay strong.

Hongkongers

sir this way!

Hello friends, I go to school by bus.

Welcome!!!

mind blowing

：errrrrrr.......errrrr

Ching = c hing in cantonese = bros

Any overseas chings??????

Welcome you all except those from Chinazi Singapore and Malaysia.

meaning of icons

enjoy bros

Teoi

Hello i am on9 son

This is jo sik

Why no strong post leave name ?!??

P plate can’t tui?

He is factory long.

Welcome all the foreigners

Welcome! Hope we will soon have a new category for English posts!

902 902 903 strike

I go to protest by bus

strongly urge lin chai to start an English Channel in LIHKG

you again

How about Brian Monster

Mass arrests in HK ongoing.
People are getting fired because of political allegiances.

洋鬼子

It's fucking nice.
But can you speed up the motion ?

This is LIHKG

LIHKG should add English to their language settings.

Brainmon

LIHKG is a diamond

The Largest Gay Forum in Hong Kong

Actually what is “tui” in Cantonese?

Herzlich willkommen in LIHKG, ein Forum der Freiheit! Wir brauchen alle Unterstützung von der Welt der Freiheit!

popo want to kill all of us

Pish =push =upvote=Rui=推

i go to school by bus

Upvote = jing ping

i have already learn it before ,but most of them didn't know what is cantonese romanisation,when i saw some of them use the wrong ways to speak cantonese,i am feel angry too

Add translate plugin to lihkg?

Diu tag uncle bob lah. He ought to have loads of frds overseas, make them one of our own.

=\= upvote

推
Usually it means pushing in general Cantonese

push, 831 902 903

Largest In Hong Kong Gay Forum
A.k.a LIHKG Forum

TUI ! Please make Hong Kong great again!

My name is LOMO not brain monster!

Pish
I am Brain Problem

on9

bump = tui

我諗D外國人睇到呢個post會覺得=唔知做乜鳩

If you really want to set up an international channel or English post, it is not recommended to use chinglish at the moment. Try to spread the message with ordinary English to let the world know what happened now.

Exact7ly

有圖have picture = no picture
多圖a lot of pictures = 1 picture
冇圖no picture = really no picture / picture of princejoyce (a famous hot singer)

P pai can’t upvote

WELCOME

welcome to the whole world

My power powerful

fucking popo

Why you go to school

Biggest

Lihkg is the largest gay forum in HongKong.

Welcome welcome

ok thx

Brain Monster

hi

no.go to school but I go to school by bus

I am Handy from the Human Ton or you can call me brain monster
Hong kong popo is fucking gangsters

on9 son

Manual tui post sin

please share this post to foreigners

係咪真係有外國人睇其實

Don’t just say push, say something about what is happening in Hk

princejoyce

Hello guys, let me introduce plastic god to all of you.
= Plastic god
When some brother (name in blue) / sister (name in red) did some stupid and some brainless thing in LIHKG, we will leave the with the personal opinion in the comment.

E.g: HK police are really helpful to the HK citizen
Comment: Fuck you did you see the popo beating the civilian at the Prince Edward Station?

Lin Dog is cute Lin Pig is cute Brain monster is cute too

I go to schoo by bus

Once upon a time，是咁的, my girlfriend take me to a high class steakhouse to celebrate our anniversary.

Me English no good.

My girlfriend start ordering, the waiter is a ghost man. Despite I don’t know what 7 they saying, I know my head and pretend I understood.

After my girlfriend ordered, the waiter ask my girlfriend something, but he speak so lur and so quick that I can’t follow. My girlfriend replied “well done “.

So I 哦。。。。 and I know high class restaurant like to ask how the customer rate their services. Then the waiter ask me the same sentence, and I don’t want to let him know I copy my girlfriend and don’t know English.

I wisely replied “GOOD-JOB !”.

Nice to meet u all

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

Blue username = boy
Red username = girl

But here all users are boys
And LIHKG is the biggest gay forum in the world !

I go to protest university by bus too

First ,why many user name is chinese

Or cat girl

Tui

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

push = bump

Strong post bookmarked ! Tui

So fucking gay

just say something about HK

for those annoying picture and topic,
just say and don't post picture please.

Hello the world!
Nice to meet you!!

Welcome to the most violence forum (declared by gov) in Hong Kong

Translation
Damn, what fuck you’re doing

should be Nod not know ,sor9

just kidding
some of the blue username are girl and some of the red username are boy,the reason is ...... just for fun !

Say Hello to all foriegn readers

Please aware don't quote a message with sexual/porn pictures, otherwise your account will me terminated by admin also

Hi all, I’m Raffles, most famous guy in Singapore

We I can’t finals the right words

Greetings from a newcomer of all lihkg,
we would like to open our welcoming arms to whoever agrees with our ideology here.
I hope the guide made by our fellow brothers and sisters could help you all bed in better here at lihkg, the most international forum in Hong Kong.

wellcome very much
english not my goodest
but wellcome to lihkg
thank you you

I go to lihkg by phone

free hong kong

me sakalaka

ok let me introduce Lihkg to Gwa Lo
1. Don't be too serious on daily life post but NEWS
2. HK Girls were easy but NOT NOW, they are standing far further than men.
3. 'I go to school by bus' can be applied on every questions when you don't know how to answer some different/stupid Eng questions

If there is any Chinese posts you can't read and would like them to be translated into English, please leave them here and I will try to help.

anyone can teach them how to open ac?

smile heaven smile
disgusting on9/ idiot
sad very sad
agree angry
evil smile
happy to see u fail
omg when you see j photos
when some bros talk shits that you don’t understand
found someone you adored to
agree= agger= aggre
no eyes see/ disagree
found someone exposed themselves
omg
g=chicken=whore/ spoiled brat
teasing someone
hi/bye/ rip when someone posted banned photos
shocking
swag
hell no
push
when you seeing jj post
when you want bros to vote
asshole
super angry

diu = fuck
dllm = diu lei lo mo = fuck your mum

find

Iphone

Hello i am philip, half of the kamen rider w
Welcome to lihkg

LIHKG pig

ISP email

Welcome to LIHKG
use your method to tell us what you wants us to translate

E.g:
DLLM (屌你老母）= diu le lo mo = fuck your mother
Diu （屌) = Fuck

lihkg pig can never win

=angry
= the computer is angry
=shock
=dog runs

Diu no Chinese

Me is goodest

I go to school by bus!!!
pish!!!

Maybe you can use some hashtag in Twitter, then we can find your post and do the translate for you
We hope the world see us
We need support

#lihkgtranslate

噏乜撚呀清

=shouting
=sad
=greetings or being funny

my power powerful

禾好free

LIHKG
全港最大規模的同性戀論壇
（The biggest forum for gay/lesbian in hong kong)

In my opinion, it's becoz LIHKG is most free forum in hk, no censorship at all unless it is against hk law, no moderators, foul language is also accepted.

Therefore, many creative people gather here and come up with many hk slangs and meme, even form a uniqle LIHKG culture. This's why it attracts people like me who want to follow and have a good laugh

The bad side is, there's also many hate speech to different group of people such as hk girls, gays and rich or poors, etc. But they are all gone since the movement begin, becoz we found that we're all bro and sis who stand together to fight with commies during the critical time

Admin pls add English sub-channel asap

Hi, I am spiderman need to work

Load more

屌你老母=nice to meet you =konichiwa

no female user

male user are all GAY

diu...no Chinese

Traditional culture ar!
New member

Hi all!

Enjoy LIHKG 😉

people hand filter

i know ,but kongnui are the best

Hi, I go to school by bus.

this is lomo ar, not brain master

Welcome to LIHKG and thanks for standing with Hong Kong

Hk PoPo cls

我屌

sour grapes

welcome to LIHKG Forum
the Largest Independent forum for Hong Kong Gayers

Lomore says hello to you

Push = tui

please do not play plastic

Hello friend welcome to LIHKG
I go to school by bus

TUI
E TEMPERATURE REAL IS PEOPLE MOUNTAIN PEOPLE SEA

LIHKG is the largest gay forum.

Push!
Highly Recommended!

tui tui tui

Welcome our foreign friends
You can leave your questions here and we are more than happy to explain what the post is talking about
Just feel free to comment in any post that you are interested in

PUSH

Feel free to start a discussion in English and we will try to answer you
You need an ISP (internet service provider) or a school email to open an account

I think they can google these factual materials
But we can tell them our thoughts tho

How could we explain the meaning of plastic ?

welcome to LIHKG
please support Hong Kong 🇭🇰

Strongly recommend lihkg admin to set up lihkg in English version

Greetings from Leading way specialist

Nice

welcome my friend from all over the world

We all welcome you posting anything, you can claim you are english speaker and we will reply with english then

tuiiiiiiiiiii

DLLM = Fxxk your mother

第一下get咗tui做頹

Diu, no Chinese

Pish = tui

Brian problem

Proud to be one of LIHKG

We could explain the reasons why US citizens can pull down Clinton, but we cannot choose our own CE !

Please give a LIHKG AC Donald Trump

Lin Pig is the best!!!!

fuck , obviously no foreign user

すみませんが、日本語がわからないので、英語に訳してもらえませんか？

Strong post lau ming = bookmarked

when you see J photos

Long time no see princejoyce since June

Nah it ain't even chi English bro

HK reddit

sure...but...are you using google translate ?

hey！
enjoy lihkg

the p plate next to user name indicates it's a new account created recently, it's new feature to identify potential trolls, p plate users can't upvote/downvote

so i'm new user too but a long-time cd-rom (people who read only but never post/comment)

enjoy LIHKG

tui！

Huh? No joke!!!
Both forums Hong Kong Discuss and BabyKingston are more more popular than LIHKG. They both are the core forum of Hong Kong.

between=btw

612 721 811 831

Hi I am Lennon Keung

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

and also the replies/comments can be sorted by the upvote counts, or by chronological order.

Hi I am an American
我睇完你呢個post都唔識睇其他post

MAKE HONG KONH GREAT AGAIN!!

Welcome to LIHKG matesssss

Tui should be “bump”?
Upvote is 正評?

Here comes to great Hong Kong

Recite

This is Ah Joe

I love LIHKG

How to call lin jai to open the English verson channel

I am creampie 50 times
Nice to meet you

I know thai hand!

Chinglish

In Trump , we trust ..
We against CCP, President is the chosen one.
Can someone pass recommend president Trump to visit this website ?

upvote

I am tower near the water

Hello world👋🏻

點解係tui唔係pish

First english post in LIhkG

diu, no chinese

Maybe have some posts which is posted by the 50cents(from gov , police and ccp) please pay attention!! Try not to trust them

hi all

Don't expose your stupidity, it is coming from English forum

brain monster is official name
sound not good lor

Upvote唔係等於正評咩

Hello ，people form other country, we are welcome of you know more about hongkong Situation of Hong Kong anti-extradition bill protests.

Push!!

Pishh啊Tui你老母拼音狗咩😂

Lin chai, Better to creat a English area !

係咪真係有外國人睇

Actually foreigners may not know what is plastic

不如呢個po長置喇

Plastic = 膠 (Gao)
The pronunciation of 膠 (Gao） is similar to pronunciation of 鳩 (Gou)

鳩 (Gou) = Dick = Stupid

膠Po = Gao Post = Stupid Post
玩膠 = Waan Gao = Playing stupid things

cum too early

Hi, bro!!

help tui

I surf LIHKG by bus

Hongkongers are experiencing a humanitarian crisis. Please stand with us!

How about post it in twitter and let foreigners in

Greeting

DLLM/屌你老母 = your mother fucker

stfu you homophobic on9 jai

Agger = agree

How about “pish”?

Chinazi is cancer of the world

No wind leading is allowed

Glad to see you here

Tui even though cant

How did you create an account with US ISP email?

sumimasen nihongo de onegai simasu

Nice dude
It’s the first post all written in English,right?
I do think that Lihkg should build an international channel that allows more friends around the world to know our thoughts and content

BTW,why you form this post?

Hello all overseas friends! Welcome to LIHKG

Jesus I love this post
Lin dog love you guys
Free Hong Kong!

派膠 = Pai Gao = Give a Stupid Label to Someone OR Just for fun with some stupid comments/post content

膠都廢時俾 = Gao Dou Fai Si Bei = It’s waist time to give/label you/someone a Plastic

bump

Localized
We are Hong Kongers

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

英文post不如標題加（ENG) 方便search

中文名好似無乜野 外國人見英文名應該覺得你痴撚左線

Lin pig

i think use english to write the title is better than that

Welcome to the greatest forum in HK

Welcome friends from worldwide.

laugh die

diu me english no good

係（ENG)加title

如果要搵英文post好難 咁樣更加集中 一search就有

Welcome to the modern culture hub of HK (kinda)

very interesting and informative~
Thanks

Push~

Welcome to LIHKG
Hong Kongers’ power powerful

Welcome all brother and sister join LIHKG family

We can promote lihkg to TWITTER AND REDDIT
Let them come here
Btw admin please help us make a sublihkgs for international community!!!!!

Actually there is a need to promote more users to write in English in LIHKG!

And we shouldn’t laugh at anyone voicing out their own opinions!

pish乜能

＜咁佢呢

Free Hong Kong !

Tui!

We Shall Never Surrender

Welcome World

I have strong kidney
haha

sei gwai lo 唔知佢地明唔明呢

Hi
I am lazy sister(air conditioning)

Those two phrases are directly translated as the pronunciation of brothers and sisters. Call us '巴打' /bar-dar/ and '絲打' /see-dar/ when you meet us. Welcome World.

Make the largest LGBT Forum great again

Upvote is 正皮 lor (Jing Pei)

仲有幾個鐘就返學啦好緊張

If someone says 'I go to school by bus', means he/she doesnt know how to express in English but just wants to involve

vice versa, if you want to involve but dont know how to say in chinese, you can reply '我搭巴士番學'

Simply speaking, LIHKG functions more like a traditional forum compared to Reddit

Maybe we could create an English channel so Cantonese and English topics could be separated. It’s easier for foreigners to choose the topics that they understand.

Lihkg is a phenomenon

I go to school by bus not by the fucking MTR

Let’s fucking go boisss

GUI

Pish = push = tui =推

finally, after being CD rom for so long, I joined, and start my first post as a p plater in the English thread!

I welcome our international friends!

Corrupted cops is better

brain monster

New member?

Not perfect but acceptable

I go to school by bus <-it’s meaningless
One kind of lihkg’s culture,please don’t be serious

STAND WITH HONG KONG

Lmao

Together tui

pudh

Hi our friends from all over the world
Nice to meet u

Do u hve ling cat?
Cus i love kitten

This is lin pig

no
faggot instead of gay would be a better fit in this situation

LIHKG goes towards international

TUI /tɜːi/

Ching ho ball

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

lihkg is kind of between reddit and 4chan..

lauming 呢d所謂英文詞語冇人講

Calm down. Embrace kong neoi romanisation.

pish is pish

I thought it was 屌

簡單啲
叫 bad cops

Upvote = like

“Tui” or push should be translated as “bump” or “b”.

Welcome world

もしかしてあんたキモオタですか？

linpig

no English or I arrest you!

Diu 無中文

Push=tui=upvote

721 811 831

I go to school by bus.

if they don't know how to use cantonese romanisation ,they can google it .it is easy to understand for the cantonese user.but most of them have the lazy sound ,it make me crazy.not just a group of man ,but in all kongneoi !

For example, police is on9

The thing is, you either need a place where they know what is internet speak. It's a bit of learning a new language, and once they know it, then they can self filter. Cause knowing the phrases sometimes adds nothing to the information. Helps with context though.

(咁一係list所有用詞好似個列表咁，如果唔係啲回覆有排睇 人地如果第一次睇又唔知同啲資訊有無關係)

Tui 😂😂😂

Please dont be foolish here. Here is people-to-people diplomacy. Welcome to LIHKG, my oversea friends.

jm9= what the fuck

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

Hi, English media who are interested in LIHKG.
My name is John Titor. I come from 2047. I travel to this particular time in Hong Kong because I believe Hong Kong is at the critical moment to stop Chinazi which will become the only country in the world in 2047. This authoritarian regime will become the biggest enemy to humanity. With the invention of Skynet with artificial intelligence in China which is originated from the Social Credit Score System, Chinazi will conquer the world completely in 2047.

The notion that
China + Nazi = Chinazi
is a fact.

So, please support Hong Kong to fight against China.
Btw, I also need a IBM5100 for fixing my time machine so please tell me where I can obtain one.

Also, I go to school by bus.

pussshhh=pushhhhh=push

go jup po

For unknown reason PISH means PUSH(upvote) here

Why no dirty words??

WELCOME!!!!!

i go to school by foot

Explanation of Pish also please

freedom in here

hi, welcome

up pish
#chinazi #xitler

Push=tui=upvote

Please spread it / retweet!!! Most of foreigners want to know LIHKG more!!!!

Dllm = fuck the police

Support ah diu
Ps Diu=fuck

Welcome all, please enjoy this platform

push
we connected

pish = push,
because long time ago some user typed it wrong and so everyone used pish instead of push to mock them

by the way this is lin pig

best icon in lihkg

Please don't use english. Those polices monitoring LIHKG don't understand english.

Brain monster is the best icon

Welcome to LIHKG!
I love Lin Pig most!!!!

everyone knows it

Lin Pig is the best

Help you tui

Tui one more

No. On9 doesn't mean gay

US Congress will be resumed on 9/9!

Please join the march on 8/9 to voice out our desire of passing the
"Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

Please learn how to sing the US national Anthem！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

[gold]We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

President Trump also retweeted our great warrior!!!!

Sing the National Anthem with me！

MV with Lyrics:

Lyrics：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

Lin pig is the best!!!!

hi dude push push push this post

there will use cantonese mix english sometime, i think ppl can skip the word they did not know first.

you and your comment are on9

happy!

tui!!

I go to school by bus.
And
This is a pen.

don't rush to 7 ok?

Agger = Agree

BTW = Between

Brain Problem

Tui, we welcome all people around the world. Feel free to discuss with us!

Thanks! Loving it!

To foreigners:

Of course we know btw stands for "by the way", but some dimwit didn't and thought it was short of "between". It became a running joke.

my english is good

correct

Thx shiba driver! I really appreciate your effort in translating post. This is an brilliant alternative of creating a international channel in lihkg

Ok pushhhhhhh

Pish=push

But on9 sometimes means stupid only

Please focus on us

a lot of meanings

they r background

is "teoi",not "tui"!
god dame it !!!

My english goodest

I love Lin Pig

遲啲唔止英文翻譯 應該連日文翻譯都有
動漫台個個n1

Lin pig is the best!

I am MARS, welcome to Lihkg forums

It's time show my goodest english

Some people cannot speak good English (included me)，hope you can understand.anyway welcome to LIHKG

Feel free to ask us anything if you have any confusion or need translation. Props to Shiba Driver.

jeng af

Kwong Fuk Heung Gong
Si Dou Gak Ming

=Free Hong Kong
Revolution Now

Hello, friends overseas

One interesting fact about LIHKG
I believe you have heard about 9gag. They often plagiarize our memes

jm9 = WTF

必要はない，ここには日本語が上手な人がたっさんいます

damn son, appreciate it

BAM

any real gwai lou( foreigner) here?

Why don't we uphold our value, pursuit the real world liberalism

其實英文係Bump

Hello world
If you’re not good at English, our members know many languages, they can help you
Enjoy in LIHKG

Welcome friends

please don't feel hesitate to comment with English in any topic in LiHKG. We understand all the stuff and we are peaceful to translate for you

How about pish
Diu nei

Diu I’m LIHKG son ah

yes mine from Oz

can be nouncan be adj

Usually they will say TTT

To
The
Top

Welcome to LIHKG
We are Hongkonger. People who are fighting for democracy and freedom!
We won’t stop fighting unless the government replied to your five demands!

123

Tiu, everybody say english together

fight against commies

hai wor, thx bro

Actually, come to think of it, I think both is correct

add oil lads

gwong fok hong kong

This is no more, not brain monster

you are 右

hope foreigners understand my poor english

but still will try my best to share more LIHKG culture to help foreigners to understand better

Upvote係正皮

both ARE correct

What is 和理非左膠？

Fuck, what the fuck are you doing ?(chinglish of above comment)
Everyone will surely teach foreigner foul language first.... might as well show you first, friends from around the world

Let’s connect more foreigners

we need you

Mola Mola

please understand what we are doing

China is utterly ridiculous
HongKong is completely rubbish

and HongKong Police wants to kill all protesters

no english la
i dont know ah

is there really foreign ppl using LIHKG?

diu! No Chinese!

“My power powerful” means “my one punch can send you to ICU”

On9=Abbreviation of On-Line

welcome go lihkg

This is where HongKongers connect with each other

more = want more J picture

HK popo can’t Discussing in English

LIHKG is the biggest friend of China, but not CCP.

can't believe the emoji have their name too

up
Brain Monster

hi foreigners, let's chat here

hi my username means be water

Please feel free to leave a comment here.
Our brothers and sisters would love to have conservations with people around the world, who want to know more about what is happening in HK.

strong post
Tui

Lm. TUI!

Hello everyone
LIHKG is a good culture
I love Hong Kong
We need you

ayyy i am finally able to use English in this thread, i am dying in the tornado

I am Gay

Welcome to Lihkg

Diu

this is a bad translation

Promote lihkg pig to the world

dont play plastic too much la
keep it serious

We all welcome you guys use your dick for gambling

nice to meet you guys from all around the world.

LIHKG is just a platform for all the people who share the value of freedom, democracy, human rights and the like, all you will find is love and selfless spirit, we only want one thing -> Liberate Hong Kong

LIHKG GREAT GREAT

To foreigners
If you can realise the english, it is not your problem la
As sometime we type in Cantonese + English ma
HK ppl sometime don’t understand too la
But Anyway la welcome to LIHKG

This is 369

Especially “left plastic” can some body explain it els?

the equivalent work is leftard

Enjoy lihkg!

Lauming means Bookmark

Me power powerful
Me know Thai hand don’t fight me

piah!

PYAH!!!

I don't think LIHKG accept foreign school student mail for registration

Does LIHKG accept AT&T email address for creating account?

Just like Democrat or California people

Fight for Freedom!
Stand with Hong Kong!

Fast, fact, lihkg

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Sorry. No idea. I was living in Denmark and I tried to use student mail and lihkg did not accept it. I did not use ISP mail for registration.

Lin Pig tui!

日本のみなさんへ LIHKGへようこそ

how about DLLM DKLM

Welcome foreign readers

we fuck the CCP every day